\documentclass[aspectratio=169]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazil]{babel}

\input{tema}

% configurações
\title[Modbus Padr\~ao para Automa\c c\~ao Predial]{Estudo e Implementa\c c\~ao
do Protocolo Modbus Padr\~ao para Automa\c c\~ao Predial}
\author[Eder Ruiz Maria]{Eder Ruiz Maria \\
\scriptsize{Orientador: Prof. Antônio Marcos Massao Hachisuca} \\
\scriptsize{Co-Orientador: Prof. José Luis Pereira dos Santos}}
\institute{Universidade Estadual do Oeste do Paraná}
\date{\today}

% configura a profundidade de itens
\setcounter{secnumdepth}{1}
% da table of contents
\setcounter{tocdepth}{1}

% config
\newcommand{\figura}[4]{
\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[scale=#4]{#3}
%	\caption{\tiny{#1}}
	\caption{\scriptsize{#1}}
	\label{fig:#2}
\end{figure}
}

\newcommand{\titulo}{}

\begin{document}

% capa
\frame{\titlepage}

% sumario
\begin{frame}{Sumário}
\tableofcontents
\end{frame}

% introducao, objetivo, motivação
\input{sections/introducao}
% descricao de automacao, linux e talz
\input{sections/automacao}
% descricao do protocolo
\input{sections/modbus}
% proposta de solucao e implementacao
\input{sections/implementacao}
% conclusão, trabalhos futuros, agradecimentos e perguntas
\input{sections/fim}

\end{document}
